澳門做得冇得彈，港府學下嘢啦！

1 派口罩。政府foresee到搶口罩，統籌購買又每個永居及非永居都派口罩。
2 冇封關。顧及到澳門人自己出入境權利，又畀左面阿爺，亦都冇引起搶購紙巾日用品食糧，政府人員即日抽查商舖物價。
3 提前派糖，分享經濟成果，收買人心，人人都讚政府做得好。
4 即閂賭場，唔理賭業係澳門命脈，就如香港閂銀行，閂碼頭咁攞命。
5 即時拒湖北籍人入境。要提供醫生紙才可以入境，但冇醫生敢開，即婉拒左，又留面畀旅客。及時追踨湖北在澳人士隔離。

6 仲有乜嘢做得比香港好？大家可以講下，畀香港政府學下嘢啦！

澳門已經連續一禮拜冇新個案啦！！！！

香港嘅政府真係要學下澳門！

同個唔係服務你嘅弱智政府比搵個正常都做得好過佢咁都好吹奏

2都好吹奏
btw爺你老母

一直都話777先係真正最想全香港攬炒果個

澳門60萬人口呀大佬
仲有澳門有新個案都唔會講
一定要賭場如期開返

香港政府連屎都唔撚比你屎

繼續乖乖交稅啦

2 冇封關。顧及到澳門人自己出入境權利，又畀左面阿爺
WTF.....

人數唔係最關鍵嘅問題。
香港政府掙嘅錢係澳門幾多倍？
香港嘅資源多澳門幾多？
澳門揾葡國買左幾多口罩，香港有冇問英國買？

其實唔明醫生紙有咩用
大陸既野 要錢就有

中共：澳門係一國兩制成功例子

$0.5連諗個新話題新風向都懶
玩到爛仲想做錢

哩招只係畀面遊客，凡事留一線日後好相見。人地哩招又真係works成個禮拜冇新case,又唔趕客喎。

實是求是姐，人地澳門的确做得好抵讚，港府做得差抵閙！撇除政治嚟講，澳門真係無可否認做得畀香港好。你客觀去睇佢嘅處理方法，唔通你唔覺澳門做得比香港好？